投票洗唔洗投票通知卡？

如題，外國撚想飛返黎投又唔可以畀屋企人知，所以攞唔到投票通知卡
睇選委會網站好似有身分證就ok？

係呀 有身分證就得
巴打好有心

帶身分證就得

唔洗通知卡，帶id就得

身份證就得

唔洗帶埋封信?

上網check下自己個區去邊個票站
然後拎身分證去就得！

唔駛，網上查過係選民，帶身份証去所屬票站就得

唔使，
但身份證一定要。

各區投票站地址公佈咗喇, 大家快啲去 check 吓自己個投票站係邊度

要杜絕種票就必須規管
一定要有信有身份證先可以投

不過港共